Churchill Capital Corp 第七代 CVII 有無人Join?

我知係spac 嚟，不過呢隻點玩㗎？
IB 淨係得"CVII U"嘅？
無cvii ?

已經google咗明白晒

富途買唔到喎

IB 無問題，已經入咗

cvii u , cciv有咩唔同？

ib用家睇路 split unit要300usd

唔split 咪得囉

幾時開始？